上得多連登真係會精神分裂

從網絡到現實都有有UC無限量放風轉向

真係人都癲